happy仔

好掛住happy仔，一年喇，你哋點呀？
（明嘅先明）

明嘅先明?? 咁你開post黎把撚呀
你地自己圍內TG咪算囉
side鳩哂 d 資源
時事台係比你呢 d 戇鳩仔玩既咩?
死返去5P啦
屌你老母!

有得圍內tg我唔撚會上嚟開po啦on9